加拿大敦促對中國官員在香港採取行動實施制裁

唔好得個講字